老實講 係深黃既一定唔會拎果$5000消費卷

唔好又講咩d錢係你既廢話
你平時用緊既公共建設都係政府起

唔會拎既原因如下：
1. 拎左=政府有你資料
2. 用左電子消費卷，政府就追蹤到你消費模式
3. 攬炒巴一早呼籲左唔好消費，等經濟萎縮先可以攬炒

除非：
消費卷用落藍店，慳既錢用黎幫襯黃店，唔係政府就會知你係黃

真

真 唔好拎

我係度誠懇呼籲深黃既大家唔好拎消費卷，唔好中計

拎唔拎消費卷係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

乜唔拎政府就冇你嘅資料咩

駁吾刀

咁同唔down安心出行、唔換新身分證一樣

井真 有權利就有義務 拎得5000蚊就要用安心出行。

公務員出政府糧都係黃wo
依家佢跪起到俾張voucher我
我唔拎仲對得住黃圈既

係 樓主思路清晰 5000咁小連登仔1日股市都賺返啦

係啦 政府而家支出咁大都係因為有人唔down安心出行
搞到我出街都唔安心

公務員唔走果班全部當藍絲處理

深黃既大把錢又有良知 $5000 根本唔希罕

起底勿回

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

五毛狗你收收皮先

佢都錯唔晒嘅。。。

黃世澤(martin sir)已經認證咗條撚樣係五毛
講真澤大哥為BNO平權努力咗好多年 我會選擇信佢

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

你咪仲戇鳩

吊您老味Calvin Tang！

吊佢老味Calvin Tang！

你25處哥？

通街都係處=五毛

兄弟，在哪服刑？

in Martin we trust

政府開晒口過落payme,八達通同支那寶啦啵....

佢做初一 我做十壼。

唉 咁我一定要選擇信世澤sir

咁咪係 有晒電子紀錄

我原本都唔信 但佢d post令佢露晒底

岩
所以我打算去喺tvb 落廣告ge apple 度出部新手機

你點知的

或者staycation去藍到黑既酒店住下

拎左要電子登記 自己諗

拎左仲話自己係黃既
老母比狗屌

唉 成個連登得返N賓仲有理性

Pin Yin？

你咁講車費津貼都一樣啦

講得呢句，唔係熱狗就係藍絲

唔好意思但得罪講句 樓主一定係抗爭期間淨係做冷氣軍師
完全冇風險嗰隻 如果唔係 一定會知道
抗爭期間畀狗拉過 或者有官非喺身 甚至有案底

呢個時勢搵份工搵餐晏係幾咁困難 更加唔好講話有案底
呢度五千蚊淨係攞嚟開飯 都已經可以食到好多餐

不過其實樓主講得冇錯 政府選擇推出電子卷
其中一個好大嘅因素 就係將呢一切嘅嘢keep record
不過講真 建議你諗嘢要踏實少少 貼地啲現實啲去諗

你都戇撚鳩有著數都唔拎
咁鐘意攬抄今日開始自己去食樹皮化蝶啦

拎左既你地聽住，呢個係你地選擇既，將來既後果就由你地自己去承擔，我而家突然好想中共直接管治香港，然後我只會指住你地瘋狂恥笑

Yu Yin。

深黃既一早罷用左八達通
有都係用長者卡

咪on9 啦.
你用信用卡/八達通 政府check 唔到你咩? 除非你全部用現金消費

我淺黃都唔拎
希望深黃手足爭氣

得啦得啦 含撚啦你

Hi SIR

思路正確

我就要拎

Calvin Deng Si Quan Jia

有乜撚 都係派落銀行app 你之前個一萬蚊咪又係咁收

都幾難

邊個拎=藍絲 要鶳

1. 政府不嬲都有我資料
2. 五千蚊一個月就用曬，唔追蹤得幾多
3. 部份同意

深黃既洗唔洗交稅

真心嗰五千我慳少少都係度

應承我

用哂黎買米呢類擺得嘅物資, 咁佢咪追蹤唔到你消費模式囉...

個post明顯係呼籲大家用行動反政府。

樓主冇包伏，佢梗係口響啦，受罪嗰個又唔係佢

建議大家唔好再番工

直頭係鬼

你訓左兩年？一早全現金啦

咁政府舊年派果一萬蚊都有電子紀錄，你又有冇攞呀

可以直接開個新post

多謝你為場運動付出

are you on9? 你到宜家都未明d 人屌安心出行d 乜

應該私鳥啦

聽聞係用$1 交稅

但係已經大把連登仔講緊五千蚊點樣洗

我屌晒你地老母！全世界同我聽住！

唉 d五毛狗點會明

5000蚊全部幫襯晒黃店唔得??

無拎過
你有=藍絲

係 根本無需要拎

樓主深藍

公墓園收政府錢=垃圾，為錢出賣良知

黃絲收政府錢=我應得既

個啲5毛圍爐互推
連登勁多5毛

哈 有邊個唔洗開飯？
等開飯咁去入民建聯做野囉

我深藍都一定唔會拎果$5000消費卷

當攬炒巴無到

Payme= hsbc =藍
八達通同支那寶更加啦

仲要係電子支付有哂記錄

講到明要攬炒經濟，我深黃一定唔用

乜撚嘢攬炒巴收皮啦

屌你講得咁應 點駁

點解唔攞？攞咗先可以幫同道嘛
學泰博咁忍辱負重囉

有得攞都唔攞，益哂小粉紅
攞咗幫襯黃店，點都好過班廢中廢老幫襯藍店

巴打理性

死乞衣 你跪係街乞錢都有得攞錢 你唔去跪？

你都戇撚鳩

熱狗同被熱狗拎唔拎得

講真 得五毛先會拎果5000

真 用既就係藍屍

1+1=?

藍絲你好

同意 拎親一定係5毛
邊個衝出黎話用果5000買左乜乜柒果啲全block

入黎講下5000蚊你會買啲咩

做乞衣都要付出時間
我返工咪仲好

前題下政府而家派消費券都唔攞
我諗點都好過攞去攞去填明日大愚

時事台手足真係乞衣黎
派都未派就諗定點收政府錢洗
平時就屌公務員收政府錢無良心

Iphone分期

老實講 深藍就唔應該拎啦
要愛國愛黨 唔好增加政府嘅付擔
貢獻自己

係喎，要一路跟攬炒巴・劉祖廸，唔跟就係藍絲

我會拎5000$ 用落藍圈

要攬炒真係唔拎得

樓主831比人打到仆街

仲block緊 手好攰

無錯 樓主已站在最黃之高地

我係白兵mode
所以有5千一定

體育台啲膠真係假到真

你班友成日間中就跳出黎搞事抽水真係好笑

唔好講咁多
有錢就 左先

唉 我同另外一位波台會員都腫到豬頭咁
諗起全身都震

唉 大是大非唔好玩膠

開名？想知。

好

成班偽黃又衝晒出黎為咗五千出賣自己

安心出行: on top of 你個人資料，佢仲知埋你行蹤
新身分證: on top of 你個人資料，佢仲可以隔空scan 你身分證
消費券: on top of 你個人資料，睇下詳細係點先再講。如果要用支那寶果d 先用得，我自己就唔會用

樓主你唔好拎
白痴仔

真，你唔好拎

拎得就down埋安心出行啦，唔洗話咩扮黃用飛行模式去申請account架啦，因為你拎個5000蚊都比哂個人資料

講到錢大家就唔分黃藍咖啦

利益面前唔講政治啦
要講就搬龍門

對唔對得住D手足？

Yes Sir !

你同條五毛講咁多做咩 擺明玩膠啦

但深黃會買淘寶散貨場既貨

典型CCToy?

保護返手足 唔講得太多...

對唔住死去既幾十萬手足

黃店會用黎買淘寶貨賣
賺既錢用返落黃圈

唔好開名會死

邊個同你黃

又係呢D POST

真
我一定唔會拎
點對得住手足！

我中黃
所以拎

一定唔拎，過唔到自己良心

一有著數cctoy就搵唔同藉口去拎

睇佢地咁樣真係好撚好笑

唔得啦 太吸引啦，我要中計先啦

你班藍絲覺得煩咪quit連登囉

Ok入五毛list

又嚟料 同上次拎一萬一樣

Payme =賣港匯豐
八達通=港鐵
仲應該要申請先拎得

佢一直等人回應，之後個point佢應該等咗好耐想講

內向JJ入 我連zoom tutor都唔夠膽講野

似你咁係zoom都毒到唔敢講野咩

開口埋口都係藍 我用落黃啊 五毛狗

唔拎政府就無你啲資料？

block 上一頁

戇鳩

咁唔驚啦 應該下載安心出行、支持裝智能燈柱、換新智能身分證

你藍？

你睇吓你自己 你好care咩？ 話你兩句即刻咁乖特登起我底諗住搵位入我

我就嚟U grad 埋啦 你不如話我幼稚園個陣扭計唔返學

唔care既其實 望兩眼用10秒搞掂你個柒頭
你係要入黎比我笑都無計

拎咗即係支持政府

唔care的話你連特登起底搵位入我既motivation都唔會有啦小朋友

你一見我個comment唔gur到 上面大把人屌緊你啦，扮有優越感

你會咁睇？

所有的錢都要捰

如果要宣誓先拎得都攞？

對唔住 頭先語氣重咗 一時口沒遮攔

之前贊成投白票及泛民總辭，宜家可以做都做晒，係要鬥長命時候，走得到就好走，唔走就要鬥長命，以最低成本繼續

咁都比你搵到個理由掩飾

慶祝龍門執粒有咩問題

人地住火星 靜啦

我都唔知

唔需要理條傻鳩條友唔正常

On9仔

幾年前係黃絲開始屌政府亂洗錢倒不如派錢
跟住啲藍絲屌黃絲唔識城市發展又短視
所以藍絲應該拒絕收錢 !
邊個藍絲收錢就係冇骨氣食屎狗